返補習見到學生食鼻屎

啲低年級學生好鍾意撩完鼻屎放落口
一係就流鼻水搵手抺
成手勁污糟我仲要掂佢地啲功課
到底佢地呀媽有冇教過佢地鼻屎係唔食得

去補習見到老師好鍾意睇人食鼻屎

鼻屎好似有益

仙豆黎，方便諗嘢

勸佢哋煮熟先食。

我都遇過，而家啲小朋友冇咩衞生意識
鼻涕直接噴喺作業，仲要同我講冇事既

生同熟要分開

仲要咬筆
其實都唔係咬
係含筆！！

插落個鼻都有，我之後都喺自己帶筆，

老豆老母教得好喎
食鼻屎有助腦部發展
你咪誤人子弟啦

你打J就好乾淨咩

食鼻屎係可以增強抵抗力，除左核突之外其實無問題

採礦食補身 你採d俾佢食

搞我都想食返粒

大個仔去教波的

你記住食多啲

煎炒煮炸蒸焗燘燉要識分

我冇鼻屎架喎

靚好唔屙屎？做唔做ptgf

*靚女

以前小學呢啲同學個花名會係bckey

學路維

聽講十八歲以下d鼻屎特別多礦物質